有圖！建興阿婆，又白又滑！

食過返尋味

？

得塊門口招牌
我要驗貨喎

啲豆漿係咪你比貨

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

新鮮即製

哈

寫明阿婆你哋都要入嚟

唉，天氣凍，個腦都轉得慢啲

間野啲豆腐花

黃糖先係主菜，豆腐花係配菜

黃店?

啲糖好黃

唔清楚，不過南丫島係有黃店的，過咗呢間豆腐花再行5分鐘，有賣啲手作

會糖尿病不了

咁算啦唔係黃店費事幫襯

呢啲鄉村地方食豆腐花都冇乜邊間黃店

冇豆腐花圖

行完返去市區食

有冇邊間推介？

我俾阿婆食豆腐就有

想食

嗯

亞玉

荃灣？

入房驗

點解我會失望

元朗都有

荃灣 元朗 紅磡 屯門有售

兩個post上熱門冇人貼旁聽list？

點做嘢架

搵日行完山試吓先

我貼

褲都除埋比d咁既野我睇

你想睇啲咩。。

開下眼界吖嘛

食到糖尿病呀你

呢間夠滑 但冬天啲豆腐花唔夠熱
btw
前面大街corner 84啲包好好食

聽講阿婆一邊浸豆一邊沖涼

食過 麻麻地

間唔中先一次姐

自己嗰粒定點

好成功嘅marketing

食過最好食既豆腐花係西灣河 珍香園

之前同一個心儀嘅女仔去南丫島想去食佢
點知冇開